唔記得第一條問題，所以唔答

？？？？？？？？？？？？？？